人都就黎顛

頭先因為我見屋企得翻幾隻雞蛋出左去買一排
翻到黎其中一個廢老話做咩唔買埋米，仲話人地國家就黎死拉，都搞唔掂，遲下連米都無得食

之後我屌左佢幾聲，我真係對住佢地真係好撚辛苦

屌你老母 無米未食面囖，食通粉 意粉囖，再唔得未食牛排 薯仔囖，再慘d未食大陸米囖

成個市場咁撚多取替品

佢仲反過黎講一句 你都唔知依家咩情況啊，仲話讀經濟

屌，對得佢地多成個人智商都就黎變負數

好撚辛苦啊！

有經濟讀經濟先有用

有經濟我仲洗讀？

日撚日嬲到訓唔撚著，搞唔撚掂

訓教先

聽得多就會免疫
明知廢老係咁
唔需要浪費力氣去嬲

重點係屋企仲有成包米